邊條on9係連儂牆寫埋啲咁嘅嘢？

利申：唔是我，我唔是fans

不分化，不抹黑